
                      Es malo hasta el 3D te la venden como que "cada bala es en 3D" y lo poco que hay esta hecho por ordenador, es casi tan mala como Avatar. Señores a ver si aprendemos a distinguir entre el 3D rodado de lo que casi no hay nada
, alguna escenilla suelta y algún corto ni siquiera proyectado, del 3D simplemente proyectado, con lo que nos engañan película tras película, hasta que el objeto no se salga de la pantalla no es 3D rodado.(por decirlo de alguna manera)
        
            